[行動] 願贏波歸香港 2.0 (11.19) ，昨日需受痛擊，但前路需要繼續

19/11/2019
願贏波歸香港 2.0

時間：2000
地點：香港大球場

#19NOV19 #港足 #足球 #港隊 #銅鑼灣 #港島

昨日的確係苦戰，都好多手足被捕，但前路都要繼續走落去。只要最後贏先可以有特赦

推

今晚你地會唔會著黑衫去支持？

想問下可唔可以去現場買飛㗎

五個入球， 缺一不可